真係要暫停或減少購買所有供款分期供基金股票嗰啲

無謂令自己增加長期負擔香港發展情況唔樂觀減少消費減少長時間嘅投資 有錢買金 留現金 十年 八年 先至攞得返嘅嘢盡量都唔好 假設你要走 呢啲嘢都好麻煩

同你講退休先攞到 你見唔見到呢一日

見到今日咁 真係諗下移民